覺唔覺“出來做野唔好怕蝕底”呢句野好反智

唔覺

禾刀國

低學歷低智力低人工既人會覺得呢句野好難聽

你掉完個主題出黎
咩解釋都冇係想點

CapTv - 「吸血新方法」

你咪唔好博表現囉，大把人爭住

係想睇下巴打點睇姐

普通pt仔
反正只係燒時間
博表現又點 升職加人工關我撚事咩都未輪到我呢d pt

應該話唔好認精學懶

呢句野只會係老細同員工講

蝕底係指咩蝕底?
如果係人工低到仆街就on9
但如果係做多少少野咁又唔算on9

你做啲野係value adding 既話句野無錯

d老屎忽都會

因為你蝕左就自然有人賺左

巴打
有時見住班老屎忽推哂野比後生做然後笑笑口再講後生仔唔好怕蝕底 我當年都係咁咁咁
覺得好噁心同反智
野多左 人工福利又冇班老屎忽咁好
見住班細既咁樣比人恰真係好慘